剪髮係一場賭博

我話上面留長 側邊剪短
最後同我剪到 準備當兵咁

好似差咁啲野

永遠都係剪咗個柒頭返黎

上星期賭輸咗，同樓豬19樣當兵樣
帶撚咗2日帽頭油焗髮療程
依家一星期，好返好多
我DLLM旺角19髮型屋

差後面？

有冇諗過係個樣出事

聽日仲要返工 今次仆*了

就係因為個樣出事 先要剪頭髮呀嘛

個樣出事 點剪都出事啦

唔至於樣衰 但係剪7咗就真係樣衰

用邊間阿
我去開mk街市$25
個個問我剪幾錢咁好睇
我話$25冇人信

啲人諗唔到讚你啲咩

其實當兵咁都可以好靚仔架

我同佢講剷撚曬去
無得輸
佢仲一臉驚訝咁望返你轉頭

唔同面型搭唔同髮形好大分別㗎

Double or nothing

其實自己剷唔難

圖呢